一人n件年頭下定決心要做但到而家都未做嘅事

轉工

2個月之後就2019 講左成年都未做到 我真係好廢

學多d野

減翻去150磅
希望十二月到前減倒啦，黎緊仲要去旅行，唔想變超級死肥仔

絲打加油
十二月尾開始搵差唔多，等年頭拎埋份bonus lamlam脷再走

早瞓

放低佢

減肥

揸車行一轉Pan American Highway
預大概一年半，要儲一大舊
奈何自己儲錢好慢